大隻佬入面既張柏芝真係靚到離哂譜...

全盛既張柏芝都算係香港第一美人！

以為你貼人頭添

咪係

宜家都好靚

有撚用咩
性格西到戲都冇得佢再拍

好多閪毛

好可惜，佢真係演戲天材黎！

張柏芝>朱茵>林青霞>鍾楚紅>all

一早估到有人會貼

都靚

嗰陣係咪就係同希哥有路嘅時候

多閪毛先正

07 08年

女警造型最靚

入黎就係為咗睇死人頭

假波係污點

邊係假波

鍾意佢清純look多d, 大隻佬入面佢好清純

入黎為左睇人頭

人頭呢

石頭波黎

上面有

Cecilia

完勝林嘉欣

李嘉欣>all

打錯，完勝林嘉欣先岩

後生既西女人先係真正no.1

閪毛多 姣閪一個

靚你老母

啲青頭仔識閪咩

從來都唔覺佢靚
不過女警相幾好J

入黎就係為左睇人頭
點知冇
好撚嬲呀

ching覺得咩女係靚？

同期
天真嬌 真心靚

星願個護士look

有幾西

屌你老母中伏,竟然唔係貼人頭

女警先係靚到離晒譜

剛毛閪

完全唔明點解會話張栢芝靚，你話邱淑貞我就明。

有無人同我一樣睇法

咪玩，柏芝完勝豆豆啦

係陳冠希搞到佢咁 跟著謝霆鋒又撲街唔要佢好慘

朱茵先係第一

冇相點討論落去

上面成班老野

以前d明星真係靚過依家好多